女朋友同老母跌左落水救邊個好？

是咁的，今年係我第一年去留學 因為私人原因skip左第一個term所以今日先係我第一日返學 問題嚟啦 easter holiday女朋友同老母都會黎機場接機 咁我落機第一個應該攬邊個好

攬我

唔攬

咁你屌邊個

好似好衰咁

突破盲腸

邊個養你？

改機票

分手啦
攬老母算
Long d散硬

攬老母
攬老母先女友未必會好嬲
就算嬲氹都易小小
但如果你攬女先
你老母係唔會嬲你好耐
但有機會會嬲埋9你條女
小小事都會針對佢
到時你條女又會發9你脾氣
你夾係中間會好撚煩

邊個養到你咁大又出錢比你去留學？仲問攬邊個先

WHY NOT BOTH?

攬爸爸

兩隻手伸到最大幅度
一鑊過攬晒兩件
如果只可以二揀一
一定係攬老母先
女朋友易搞掂啲

老母得一個
女朋友可以好多個

你同條女到Easter仲未散先講啦

你啱

攬你老豆

救你老母

自己攬住啲行李就行人啦陰公

邊個比錢你去讀書

老母

唔好撚番黎啦，垃圾